點樣pm人？

點樣pm人？_ ?

Download lihkg 最新version 再禁會員名 -> PM
有咩問題去站務台搵連仔反映

你留個電話咪得囉

我岩岩pm左你pm人既方法啦
你試下跟住做pm番我

Pm咗個方法俾你

Right click > send

自po ig

射射咁多位巴打 更新試下先

而家iphone 係咪無左pm 人模式？